【英國腔】睇網球決賽被外媒捕獲 陳奕迅曬流利英文仲高歌賀冠軍

曾在英國留學的陳奕迅（Eason）說得一口流利英語，已為人所知，不少網民都喜歡「狂loop」他用英國口音受訪的片段。最近Eason受邀到倫敦看溫布頓網球錦標賽，竟被外國體育頻道捕獲訪問，分享對賽事的睇法及感受，更被邀請即場唱歌恭喜勝出的球員。網民看過其受訪影片都大讚Eason動聽的英式口音，聽起來是種享受。

外國媒體FOX的亞洲體育頻道周日（15日）上載影片，當時西裝骨骨的Eason正享受英式下午茶，體育主持開場介紹他為「香港國際超級巨星、歌手及演員」，其後着Eason分享他對賽事看法，Eason亦用一口流利英語大談感受。

他笑說自己是著名網球選手費達拿（Roger Federer）的球迷，但因來自南非的奇雲安達臣（Kevin Anderson）早前擊敗費達拿後，倒戈支持了他。不過奇雲安達臣最終在男單決賽，敗給塞爾維亞的祖高域（Novak Djokovic），但Eason仍大讚賽事精彩。對於現場觀賽的氣氛，Eason稱在溫布頓現場和在電視觀看賽事頗有分別，更指這是一個難忘的經歷。

最後主持邀請Eason大開金口，高唱一曲祝賀祖高域奪得冠軍，更說英語或廣東話的歌曲也可以，令Eason相當尷尬，最後他唱了皇后樂團經典歌曲「We Are The Champions」其中一句，並改成「He is the champion of the world（他是世界冠軍）」

轉自：香港01

係咁R鼻

無人講下既

得個accent姐，流唔流利就⋯

老老柒柒，好撚麻麻

講得幾好

係外國聽過佢concert
全程流利英文

其實唔難

啲觀眾全部中國人

有部份鬼佬